我屌你老母死廢中廢老仲敢唔敢話年輕人收咗錢

咁既同我出黎!我俾錢你同我跳

sorry 太激動，係敢

咪係 以後大大聲屌柒d廢老

佢係咪逃犯

聽日唔出黎行嘅除咁唔係香港人之外，佢地仲唔撚係人！
屌哂佢地老母閪

單機啦你死仆街

希望各位老一輩點話後生仔都好
都尊重死者

逃你老母臭閪金大喜

( Show Blocked User - 金大喜

人地做鬼都唔會放過你

你收撚柒皮啦，香港撚有死刑呀，坐咩監要死呀屌你老母

同你老母講
再嘈CUT 家用
我搬走

單機啦屌你老母臭閪

人地仲要後生細仔，大好前途，你班老野我俾一千萬你都唔撚敢啦